大家唔好再搞中環搞到咁夜，細佬我冇工開

窮😭

DLLM

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

善心幫你拉